俾人舉報freeride...

利申九大

事源13/2有個present deadline我做引言總結
跟住班撚屌 12/2 先打晒ppt
咁我都要返工搵食
咁我13/2諗住打
點知打唔切 諗住臨場講
已經com 好晒話臨場講
咁我臨場發揮得麻麻 少少疾 因為佢地好遲先打完
屌你老母點知第日收到prof email 話有多過一個組員話我freeride 要求解釋
各位覺得我應該點做

麼野叫九大

HSU 屌咪咁蠢啦

如實講俾prof知你嘅情況lor

搵食大晒？

佢地的確合情合理plan好哂12/2一次過搞哂
要怪怪自己做咩唔12/2放工後即刻做
人地角度你喺拖累緊佢 rip

咁你冇set 時間線比佢地要佢地幾時好比你準備 你就屈佢地話口頭有講10號起個ppt比你準備 而家佢地遲左比唔關你事lor

同 prof 講我先係真正的 free Rider

本身睇你個post 都無感覺, 但見你咁樣應機講野就覺得你抵俾人舉報

Prof想做判官咩 前因後果佢又冇check 哂冇一個standard就縮返入office啦

屌7 prof話你先係真正既 freerider
你老母有書唔教，迫學生做功課娛己，實則係用我地來幫你唔洗教書

香港只係聽過3大

幾時多左9大 呢個term

樓豬可以預先同gm講自己未必得閒 拖到最後一秒嘅話自己會出唔切 佢冇做到
所以overall事實就係樓豬gm deadline嗰日做哂所有嘢 prep好哂 自己就出去9up
怪就怪自己做咩唔講 如果開頭chur少少 班隊友都唔會拖到最後一秒 問題喺自己度 唔好怪人

屌
quit u 、 報海外大學、移民啦

dllmfreerider

你quit u繼續搵食啦

自己都話13號諗住打點知又打唔切，又話臨場發揮點知麻麻
冇計 唯有照講事實俾prof睇下佢點罰

HSU 咩泥

利申 新三大 吾城

我就係冇free ride

咩9 up我只係冇寫出嚟 print咗喺我個腦度啦

咁仲唔係freerider ?

打唔切 係咪即係份script未寫哂?
份script未寫哂 係咪即係成個present內容唔夠好
好地地prep好哂 有準備點會疾吓疾吓
就係因為要一路講一路諗講咩先會疾

Dllm

讀禾含爛龜有咩所謂
出到嚟咪又係一樣

樓主文盲
佢想打鳩大
打錯九大
希望大家包容弱能人仕

成班on9 大家都讀大學挽歧視

樓主freeride完仲聲大夾惡，抵你比人舉報

樓主

點解又見到你

收啦

報唔洗group project既科，文史哲單騎走天下
group play 幼稚園咩？乜麻能煩煩，懶係咩build commu skill, 返工都日日grp play

搵食啫，犯法呀

樓主對free ride既定義都好闊

好多人都係咁，明白working exp 同錢好重要，但佢地好似唔記得佢地係full time 學生，試過gp assignment 有幾條好似樓主呢啲撚屌交份垃圾出黎當交咗/做唔切，叫佢做任何嘢/改都話要返工

試過比人report
果陣傾project 我唔得閒，事後問返佢地，問左幾日都唔應我到present 果日話冇預我
之後send email 比professor ，比我自己做 個人計返分
其實deadline 前交到咪得，理撚得我幾時做

on9，自卑心作祟

三大八大
以後會有15大

我唔係冇返工，只係啲嘢未來會做

HSU 唔係一大?

屌返佢地轉頭話佢地free ride你

挽你老母

叫得你講intro同conclusion都係你無咩點幫手啦
咁都仲要無prep過 咪即係freeride
樓主怪人地做得遲 不如怪自己唔早啲做
無人話過intro conclusion一定要等人做哂先做得

咁你真係freeride wo

好心收皮啦，咁都好意思話自己係九大，東華人均搵三皮野都未出聲啦

最歧視就係歧視你呢啲呢啲冇料到、諗住臨場發揮最後累到人嘅人

成日話自己八大九大，即係唔係三大囉

抵撚死啦。

講頭講尾都講到一嚿嚿仲好意思話自己係九大

你近排過得好嗎

睇第一句已經知假膠

THEi 先係一大

做引言總結就翻屋企收收皮先啦

已經係做引言同總結，仲要做唔切

樓豬谷微:錢就你賺 橋就我度

引言總結
有無做埋目錄寫埋組員名啊
多兩樣咪無freeride囉

問題係佢搞唔撚掂

含大

認真答你
係ppt個作答時間cap底佢地present前一日先做
你總結要睇晒佢地既parts先做到
所以13號唔夠時間prepare
/= freeride

抵撚死啦 咁撚臭寸 都幾肯定樓主現實生活冇乜朋友

佢Freeride埋我地想幫佢既心情

其實想講人地做曬成個ppt
你好似咩都無做過 仲要做得引言總結都寫唔切
正常都會知佢地做緊咩 寫個總結如果有參與應該唔難寫
經驗黎講 通常feel到個人free ride就會扔佢做引言總結
應該唔係今時今日先覺得你係free ride

你用左幾多時間做introduction conclusion?
唔係free rider?

東大先係 HS車尾燈都見唔到

成個proj淨係做引言總結都唔知有無成個proj既5%effort
仲有總結其實係咪一定要人地做完先寫到
正常有參與過都大概寫到

可能你D groupmate就係知你freeride開先比個結尾你做

樓主如果真係知道個present要做咩既話 正常唔洗等groupmate做完都大概寫得出引言同總結要講咩

結論: 樓主認衰吧

解釋 或者 唔解釋

你仲想點做

又Loop?
無是咁的
重作

咁都叫歧視?
基於無理既野先叫歧視

九大鬼呀？

43歲讀含大

咁我13/2諗住打
點知打唔切

訓到唔知醒打唔切?
唔是freeride 是乜?

係都樹中先啦

尻大？

有冇諗過係你廢/freeride 開先淨係要係你做intro同conclusion
你個conclusion就話要等佢做完 咁intro唔使啦掛

樓主恒大之恥嚟，唔洗理

打好啲中文先啦柒頭

派完膠未

抵撚你死啦咁，blocked

上連登同連登仔講自己唔係freeride......
樓主我都忍唔住想問你係唔係戇鳩仔?
你有野就直接同個head講啦
係唔係連點同個科主任講都要連登仔教你?
家陣連登仔幫你改分咩

話自己三大通常係中大科大
話七大通常係理城浸教
話八大通常係lingu
話九大通常係垃圾

同啲content framework 係一早開會com好
使撚等人哋做曬先打咩
瀨屎瀨尿

抵死

你唔係叫free rider
咁邊個係？
Group project 冇你份？
返工大曬？
你唔係group members?
責任感呢？

淨係做引言總結 都好意思話自己有做嘢無freeride

乜都係人哋衰，自己唔一早做個引言同總結就係到瀨人哋

實情係
成個project期間全程消失，出現返就話準備唔切，臨時發揮，不過又無能力，講唔撚到，抄曬粉
人哋只好出此下策，樓主乖乖就範啦
好撚肉酸

抵啦柒頭 你搵食啲錢入組員袋？

好開心喎，尼個係freereide嘅正常結果

抵撚死喇
另外你唔係讀緊大學 咪撚講啲乜撚野九大

On9你抵你畀人篤

樓主唔死仲有咩撚用 影衰恆大

你錯啦 freerider 認左佢
引言總結使唔使一定完成個PowerPoint先開始做

On9咁樣Ive都要當10大啦

計埋ive,珠海。
呀豬呀狗啦，

抵撚死
我遇果個 freerider 只係 present 我地寫好嘅 intro, 咁就拎 A, 而其它組員只係 B+, retake 啦, freerider

唔好同呢班人一般見識

假膠成日開埋晒呢啲作故仔post 覺唔覺得自己好煩

on9唔做野每人派番1千係公價

你可以返工又唔派錢又唔做野咪好著數

返工賺番來d錢就係時間

又玩膠

抵

九大巨人

做得引言總結已經知咩料啦

ching好野

巨人真係好正

依d真係好撚炆
最衰係去到尾叫佢夾 佢先黎話依樣唔得個樣唔得

你好似真係free ride咗人喎 咪retake囉
如果balance唔到番工同番學就quit啦

我比人free ride開，最撚憎freerider

事實係你自己趕唔切
唯有照實講咯

真係冇歧視你讀大學,唔係3大唔代表唔係大學

但係3大普遍係指香港西利果3間

好似澳洲咁會講8大,但澳一堆大學啦,唔通話我係澳洲讀42大咩?

都ok

加多個能大please

請善用起底功能
唔好推一個龜頭生野大肚婆出嘅膠post上熱門唔該

講真你打引言總結個workload已經算少
就算你班grpmate未做完個PowerPoint其實你都可以打定先㗎
你嘅引言總結又唔係base on佢地既內容先寫到
可能總結係要嘅
但做project係sem頭已經通知左你
你自己仲報更返工係你自己問題
抵死

真 有邊個讀u做project唔係最後一日先最後衝刺

樓豬假膠

完

自爆左 拉

大家用不推文

依家唔係得返八大行星咋咩

3大 即係 科大
9大 我話係 SYU

HSU 計返落應該係11大

收皮啦 你呢啲11大嘅廢柴

叫自己9大
都知你on9

屌你老母冇做少少野俾人report freeride

拉

自爆左 求剷post

讀含大都做freerider
含大果然出類拔萃

好明顯你自己有問題啦
抵死

你果次發生咩事

Intro conclusion 都要free ride
全部都係抄 最用腦個part 都係summarise/paraphrase
唔好咁啦

咁你繼續番工啦 讀乜書啫

唔係歧視你間學校，係歧視你嘅態度

個時野雞都係咁! 叫佢地做野又hea 你...你估你忙人地好得閒咩...最後交左pat 屎...有個mate 係負責demostration. 咁我都講左篇文交比其他mate 做, 只係要佢專心個system...到最後prof 叫佢demo 既野全部都係垃圾出黎...真係好鬼火滾...

做引言總結已經唔洗用好多時間
樓主 rip

鬼

又想講俾人知自己入到大學，做大學生
但又驚俾人知你係最雞個間
正一又要威，又要帶頭盔

恭喜曬
屌你老母freeride 抵撚死

咁忙就咪撚讀書啦
得你一個好多野做咩依家
Freeride完仲要嗌冤枉
屌你條廢柴

係歧視你個戇鳩仔啊 咁撚柒唔好影衰你嘅十一大

推

入到黎第一下見到乜撚野九大
咩黎架好難聽

我十九大

咁我都要返工搵食

做咩咁屈就你返學阿
做咩唔full time返工？

你巳被free ride 了

返工差果一兩日會餓死？
而家咪幾好 fail咗成科 可以盡情返工